今日咁嘅情況同表現 我地絕對夠資格打返陣地戰

話說頭先聽到有個小朋友咁同其他人討論 我心諗佢都弱智 咁暴力嘅嘢好心就咪做啦 所以就擺上嚟公審條仆街

利申先 唔鼓吹暴力 佢講嘅嘢我就覺得千奇千奇唔好做啦

佢話:今日咁嘅情況同表現 我地絕對夠資格打返陣地戰 之前打陣地係只守不攻坐定定等俾人打同拉 所以先選擇分區
今日咁嘅表現 證明好多人已經覺醒 亦已經唔再怕
係人覺醒咗又唔怕嘅情況下 人一多已經等於贏硬 因為一大堆人唔怕一路繼續衝住追住嚟打 根本就無可能會輸 你可能會話 咁萬一有人開槍呢？其實依家分散各區都係開槍 集中一區佢又開 根本開唔開槍同分唔分區開花無分別 而依家多咗人覺醒 反而集中一區先係最安全 一開槍 一個跌低 其他人繼續上 佢哋好快就會退 但係如果分區的話 無辦法保證各區戰鬥力一致咁高 一旦開槍好有可能嗰一區就輸咗嗰一日先 最起碼開槍嗰個被攻擊嘅機會絕對係細過集中一區開花 集中一區 一旦有人開槍 被制止同埋被後續懲罰嘅機會高好多 而中槍嘅人被救走機會亦會高好多 變相可以減少被捕

救人！暴大人斬樹封二橋！！5棵樹夠封橋！！

今日要圍魏救趙先頂到

火力不對等 陣地戰點打呀

所以一定要配上遊擊 be water my friend

中大係包圍唔到先容易陣地，外面啲路open area好容易被包抄，絕對唔建議

聽到佢話依家唔係要守 係要攻

今日警力不足咋

以往陣地會輸係齋守 等俾人打 消耗到咁上下當然輸
依家夠多人轉攻就得

中大地形有利防守同手足圍魏救趙先可以頂到咁耐咋

足夠多人根本唔需要怕佢

唔係陣地戰，係要塞，守城！
有城可守，先有得點科技樹

喺最艱難嘅時刻 懇請咁多位手足重溫一下天琦講過乜

咁多人都要怕佢？

揀好地形嘅地方守

咪撚害手足好冇呀？2019仲講陣地戰

淆所以先輸陣地 今日咁勇都打唔過你係認真嘅？

有地型buff差好遠呀，如果係大街 呢個人數一樣頂唔到

唔好忘記佢地有實彈可以一槍一件
人多，打得嘅前線依然係少數

各位唔好一見 陣地戰 三個字就負皮同派膠
睇咗內文一齊討論下再講

巴士過海要經土瓜灣！塞左會搞到好多人反唔到工！想罷工成功就唔好對土瓜灣落手先！

所以麻煩幫手入去推下等多d人知👇🏻甩p推多幾下
土瓜灣絕對需要set rb 11-13

問題係分區一樣會開實彈 咁團結埋一齊唔係安全得多咩 起碼中槍嘅人多咗機會被救走 而開槍嗰個都會大機會被圍攻

我以為今日多咗人覺醒

唔好玩啦 今日係班狗谷鳩哂係條橋先咁易打咋
換左其他開放空間 應該死傷慘重
唔好成日留戀陣地戰呀 輸裝 就要零活流動

唔鼓催暴力 千祈唔好用暴力

其實會上前線嘅都係同一批人

今日守得住
一來係中大地勢 侷限咗啲狗嘅移動範圍係條橋附近 包抄唔到 入面就係書院/運動場/ugym 可以俾自己人補給同休息
二來就係其他地區嘅手足幫手分散狗力
三來係大學本身嘅意義 同學願意死守一者中大是我家 二者大家有共識知道大學絕對唔可以淪陷
其實去到最後 如果啲狗決定強攻嘅 (e.g. 水炮車開路推進）都未必守得住

比著地區嘅陣地戰 你又確定唔到大後方係咪安全 / 會唔會被包抄
就算守到一時、係咪確定長期夠人守到個地區？守得住 長遠而言嘅作用又係咩